你心裡面有無一個永遠忘不了的電話號碼

而你又永不再輸入呢個電話號碼打比佢

On9

6××0×××8
我好想聽到你把聲
但我知你唔想再聽到我把聲
Sorry

戇你老母呀

23382338
成日食

有

94340634

999

看到他呼喚你

81028332

24567111
小學雞嗰時成日周圍同人講係屋企電話
背起左，而家都仲記得清楚過手提

用了一整個晚上偷聽你

有個他要搶你 來電找你

依家打比你ok???

64*****4

阿爺個電話

懷念爺爺

913xxxxx
對唔住 我不配

218 5個零，call 我呀

我男朋友個fd
我成日話佢靚仔
跟住男朋友就會講佢電話出黎
跟住我就背左

Come on

27778899
關心一線

以前有故事聽
而家唔知仲有無